(策略po)想用不合作運動玩三罷既入黎

唔好屌我先，我會係下面提出建議
不合作運動例如塞閘同塞車等強制性方法較易令市民反感
八月中上旬的中大調查（2）：
不合作運動，例如堵塞交通、罷工等（非常接受＋頗接受）：40.1%
不合作運動，例如堵塞交通、罷工等（非常不接受＋頗不接受）：37.5%
這是眾多和抗爭相關的項目當中，支持和反對最接近的一項，也是支持不過半的一項。香港人真係好鍾意返工。大家會接受會同情你出去擋子彈，但一到第二朝佢仍然要九點返到辦公室。大家都係要諗下其他橋。
呢d方法易造成示威者強制令想番工既市民罷工的印象，將罷工既責任攬上身。所以我地要將個波射番俾狗鐵。例如拆閘 > 狗鐵無錢收 > 車照開蝕死不開罷鐵 > 全港塞馬路返工 > 最後點可能返到？。所以希望聽朝想玩不合作運動既手足早d拆閘。最後歡迎大家集思廣益，文宣亦繼續三罷宣傳。下面會落番其他po既credit

民調:
拆閘:

推

拆閘 拆閘 拆閘 拆閘
拆閘 拆閘 拆閘 拆閘
拆閘 拆閘 拆閘 拆閘
拆閘 拆閘 拆閘 拆閘

我覺得經過831
呢個數字係會減少咗

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

拆閘其實冇阻市民番工
真正阻市民番工既係決定關站既狗鐵

快閃拆閘

少橫少，但都係一個改善方向，要盡量爭取最大既民意

狗已經學識衝入月台，佢地已經進化左，塞鐵小心腹背受敵。

FROM 我係一個空姐
你哋淨係一味識得叫我地罷工
點解唔可以係你地支援我哋 塞國泰城 令到我哋返唔到工被罷工 我哋冇付出咩？我哋冇罷工咩？ 每次罷工都係航空界 一味推我地出去。

我一個月唔購物

推 #我會罷工

聽日唔想返工 大家一齊塞爆佢

咪做民意撚

1. 手足意見唔撚係民意？
2. 影響唔到人邊個會理你？咁仲出黎示威黎把撚？我不如對住個廁所9叫、念力抗共啦！
3. 就算民意逆轉又點？手足唔割咪得。可以肯定呢班受訪者只不過牆頭草，現實佢地分分鐘一次都未撚出過黎

推呀